輕鬆扮識煮飯系列-蒜香紙包骨

大家好！我係子言張

今日教大家整一啲「好似識煮飯嘅嘢」

平時冇煮飯嘅朋友應該都係煎下腸仔加隻蛋，有朋友嚟食飯都唔知點算好

咁樣今次就幫到你啦呢個製作簡單！

煎好晒之後放入焗爐就搞掂

出嚟個賣相仲幾靚添

🔴材料
五花腩排........200克
蒜頭............1個
蔥..............1紥
唐芹............1紥
乾蔥頭..........2粒
莞茜............1紥

🔴調味料
生抽、紹興酒、麻油、炸蒜粒、鹽、糖、雞粉、生粉

🔴步驟：
1.五花腩排切成約2cm厚度的小塊
2.倒入調味料：半蓋紹興酒、兩至三圈生抽、兩至三圈麻油、兩匙生粉、半匙雞粉
3.撈勻後用保鮮紙包好放進雪櫃冷藏30分鐘或以上
4.蔥切走尾部，然後切成蔥花、唐芹沖洗乾淨後把莖的部分切碎
5.蒜頭去皮、乾蔥對半切開及去皮，一同放入攪拌機攪碎，然後倒進蔥及唐芹內
6.冷鑊落油，油熱後倒入醃好的腩排
7.腩排兩面煎至金黃色後先上夾起備用，無需煎至熟透
8.準備錫紙，每張大約A5大小
9.把煎好的腩排及一至兩茶匙蒜香放到錫紙中間，然後包好
10.焗爐180度預熱15分鐘，把蒜香骨放入焗爐焗25分鐘
11.取出蒜香骨試味

最後鍾意我呢段片嘅朋友可以俾個like我啦或者可以訂閱我嘅Channel嘅！我哋下一段片再見！

►Facebook:
►訂閱我：

點解好似好濕，應該要乾身脆口同啡啡地少燶

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

如果想脆口同埋啡啡地，可以炒咗個蒜蓉醬先最後食再落炸蒜

我愛樓主 過幾日試整個豚肉

超好味啊啲蘿蔔切細塊啲記得

想落埋洋蔥 如果想佢淋d似扑野家個種 要點處理

炒咗洋蔥先，炒到輕微轉色，之後就跟返上面嘅步驟就OK

收到

好正！ weekend 試下整先🙂🙂🙂

樓主係老表Chok雞老板？

你好我係